{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086546?place[place_type]=GID&place[gid]=1086546&place[latitude]=36.8119100831&place[longitude]=128.0354022375&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 조령펜션"
    },
    "text": "鳥嶺ペンションは、野外バーベキュー場、プール、個別バーベキュー、客室内に無料Wi-Fiを備えたペンションです。このペンションは白頭大幹の中心軸に位置しており、聞慶セジェと鳥嶺山自然休養林に隣接しています。ペンションは鳥が歌い、澄んだ空気と美しい景色で四季を満喫できる清潔で美しい場所であり、野外バーベキュー場と個別バーベキュー場を備えています。炭とグリルのセットも提供され、プールは2023年夏シーズンに運営される予定であり、営業時間は10:00~17:30です水泳帽と水着は必須です。無線インターネットを提供し、周辺には鳥嶺山自然休養林、水玉滝、水玉亭水遊び場などの観光地があります。チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。退室時には退室チェックをする必要があり、宿泊施設は11:00から15:00まで掃除を行います。追加料金は基準人数を超える場合に適用され、最大収容人数を厳格に守って予約された人数以外は入室できません客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。宿泊施設や施設をきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は控えてください。宿泊施設の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止され、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。宿泊客は施設物に対する責任があり、貴重品紛失の責任もあります。施設物の毀損や破損が発生した場合は、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。 客室内では禁煙であり、ペットや未成年者の入室は禁止されます。 退室時には飲食物とゴミを分別して厨房器具を洗浄した後に退室点検を受けなければなりません。 購入後の予約状況によって予約ができなかったりキャンセルされたりすることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは野外バーベキュー場、プール、個別バーベキュー、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には鳥嶺山自然休養林、水玉滝、水玉亭水遊び場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは2023年夏シーズンに運営され、営業時間は10:00~17:30です。水泳帽と水着は必須です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "宿泊施設や施設をきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での飲食や調理は許可されていますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止され、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での喫煙やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、ペットや未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には退室チェックをし、飲食物とゴミを分別して厨房器具を洗浄した後に退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や破損が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "施設物の毀損や破損が発生した場合は、宿泊施設の運営者に知らせる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 595,
        "QA": 510
    }
}